%
% Tex-generated file based on the songs project:
% http://songs.sourceforge.net/
%
\documentclass{article}
\usepackage[chorded]{songs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\inputencoding{utf8}

\noversenumbers

\begin{document}
\songsection{Cancioneiro CL Portugal}

\begin{songs}{}
\beginsong{Ballata del amore vero}[by={Claudio Chieffo},
                     sr={},
                     cr={},
                     index={}]




\beginchorus
\[re-]Io vor\[sol-]rei volerti \[re-]bene
come ti \[sol-]ama \[re-]Dio,
\[sol-]con la stessa passi\[re-]one, 
\[sol-]con la stessa \[re-]forza,
\[sol-]con la stessa fedel\[fa]tà che \[la7]non ho \[re-]io.
\endchorus

\beginverse
Mentre l’amore \[sol-]mio 
è \[do]piccolo come un bam\[fa]bino,\[la7]
\[re-]solo senza la \[sol-]madre, 
\[do]sperduto in un giar\[re-]dino.
\endverse

\beginchorus
lo vorrei volerti bene come ti ama Dio
con la stessa tenerezza, con la stessa fede,
con la stessa libertà che non ho io.
\endchorus

\beginverse
Mentre l’amore mio è fragile come un fiore,
ha sete della pioggia, muore se non c’è il sole.
\endverse

\beginchorus
Io ti voglio bene e ne ringrazio Dio
che mi dà la tenerezza, che mi dà la forza,
che mi dà la libertà che non ho io.
\endchorus

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}\vspace{15pt}\textit{
Eu queria amar-te como Deus te ama, com a mesma paixão, com a mesma força, com a mesma fidelidade, que eu não tenho. Porém, o meu amor é pequeno como uma criança sozinha sem a mãe, perdida num jardim. Eu queria amar-te como Deus te ama, com a mesma paixão, com a mesma fé, com a mesma liberdade, que eu não tenho. Porém, o meu amor é frágil como uma flor, tem sede da chuva, morre se não há sol. Eu amo-te e agradeço-o a Deus, que me dá a ternura, que me dá a força, que me dá a liberdade, que eu não tenho. 
}\end{minipage}
\endsong
\end{songs}
\end{document}
